垃圾肥絲錯字?

錯字唔出奇 佢個人嘅出生本身已經係錯

輸入法問題？

字型問題先啱

認同

邊個文盲

唔記得左佢搭時光機黎
寫開古代字
今次打和啦